吉野家下午茶餐嗌多飯究竟有無用？

完全唔覺得有多左飯

胡椒廚房先係 淨係加咗錢 冇加到飯

一日淨係夠錢食一餐，咁撚多無良商人點先可以食得飽

聽過有人嗌多飯，個收銀照嗌咪細牛多飯入廚房

午餐下話

最後多左既係汗 口水

唔係淨係加肉架咩